搭地鐵嗰陣隻手成日比女仔挨住..

唔好再挨過嚟ok

嗯

你係嗰碌好幼既柱？

笑死